仆你個街 邊個教我阿媽玩抖音阿

日叉日係到碌 佢成個人變大陸化同mk左
想唔識佢

就算你係黃絲我都接受唔到